臭利狗引退 咁大件事都無人講

轉去S1明顯差晒

s1都開始回塘 屌拿星
無av睇了

s1都唔識拍片
就好似以前隊皇馬咁
星光熠熠 但亂鳩咁踢

之前覺得幾樣衰，依家愈睇愈順眼

可惜無波

有就得
太大不靚

波台班臭利狗好睇好多
成日出狗竇吠

波台班猁狗季尾就引退

唔通伸個狗頭出黎俾其人撚咩

臭猁狗宣布退役😭😭

我猁下年拎英超，埃及文明打撚死你

最衰條防線廢撚到

埃及仲係度先講

有可能
但俾盡踢三季